{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26224",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 사보이"
    },
    "text": "良い宿泊のために、我が宿泊施設は計35室の客室を保有しています。 お客様の便宜のため、韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 また、快適な宿泊のために一部の客室は禁煙ルームを運営しています。 サヴォイモーテルでは、お客様の快適な休息のために、次のような「安心」サービスを提供しています。 まず、天然ラテックスベッドを使用してお客様の腰の健康と安らかな寝床を提供します。 第二に、静音冷蔵庫を設置して静かな睡眠を保障します。 第三に、人体に致命的な電磁波を防止するために電気カーペットを使用しません。 第四に、細菌繁殖の恐れのある浄水器の代わりに衛生的なミネラルウォーターを提供します。 最後に、タオル、ガウン、ソファーシートのような使い捨て用品は、私たちが清潔で衛生的な洗濯と乾燥を進めて提供します。 宿泊施設は全客室が最上級のリニューアルが完了しており、これを記念してヤノルジャ会員様にリニューアル前の価格で宿泊サービスを提供しています。 リーズナブルな価格で当宿の貸室及び宿泊サービスをご利用ください。 また、ネットフリックスをご利用いただける個人アカウントもご用意しております。 宿泊施設を訪問したレビューを見ると、コストパフォーマンスが高く、施設は老朽化している場合があり、スタッフの親切さが異なるという意見があります。 しかし、さまざまなレビューでは宿をお勧めし、広くてきれいな施設を強調する話もたくさんあります。 一部のレビューでは、匂いやトイレの状態に対する不満にも言及されています。 そのため、コストパフォーマンスを重視する方には考慮すべき宿泊施設だと思います。 当宿には部屋ごとに差はありますが、9階の機械室で発生する不規則な騒音が最も大きな問題として指摘されました。 また、駐車場が不足しており、写真と違ってパソコンやシャワー掛けがなく、清潔状態が良くない場合もあります。 しかし、親切なサービス、リーズナブルなコストパフォーマンス、そして便利な公共交通機関へのアクセスなどを考慮すれば、出張客に快適な休息を提供することができるでしょう。 最後に、5時間の待合室の運営も行っていますので、時間にこだわらずゆったりとした長い待合室サービスをご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "サヴォイモーテルは何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "お客様の便宜のため、韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "サヴォイモーテルでは禁煙ルームを提供していますか？",
            "answer": "はい、一部の客室は禁煙ルームを運営しています。"
        },
        {
            "question": "どのような「安心」サービスが提供されていますか？",
            "answer": "天然ラテックスベッド、静音冷蔵庫、電気カーペット非使用、衛生的なミネラルウォーター、使い捨て用品の清潔な洗濯と乾燥などの「安心」サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "サヴォイモーテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "我が宿泊施設は計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "サヴォイモーテルの特徴的なサービスは何ですか？",
            "answer": "サヴォイモーテルでは、お客様の腰の健康と安らかな寝床のために天然ラテックスベッドを使用し、静音冷蔵庫を設置して静かな睡眠を保障しています。また、細菌繁殖の恐れのある浄水器の代わりに衛生的なミネラルウォーターを提供します。"
        },
        {
            "question": "サヴォイモーテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿泊施設は全客室が最上級のリニューアルが完了しており、広くてきれいな施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サヴォイモーテルはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "レビューにはコストパフォーマンスが高く、施設は老朽化している場合があり、スタッフの親切さが異なるという意見があります。一部のレビューでは宿をお勧めし、広くてきれいな施設を強調する話もたくさんあります。ただし、匂いやトイレの状態に対する不満にも言及されています。"
        },
        {
            "question": "サヴォイモーテルの最大の問題は何ですか？",
            "answer": "一部のレビューによれば、9階の機械室で発生する不規則な騒音が最も大きな問題として指摘されています。また、駐車場が不足していることや、写真と違ってパソコンやシャワー掛けがなく、清潔状態が良くない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "サヴォイモーテルはどのようなお客様にお勧めですか？",
            "answer": "親切なサービス、リーズナブルなコストパフォーマンス、そして便利な公共交通機関へのアクセスを考慮すれば、出張客に快適な休息を提供することができるでしょう。"
        },
        {
            "question": "サヴォイモーテルでは待合室サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、サヴォイモーテルでは5時間の待合室の運営も行っていますので、時間にこだわらずゆったりとした長い待合室サービスをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 690,
        "QA": 679
    }
}